覺唔覺日式叉燒完勝左港式叉燒

狗先食港式

日式好垃圾好鞋汆汆狗先食

On9

日本真係一個好尾機既國家

樓上都係狗

仲健康啲添

唔覺

叉燒梗係燶先香

話香港叉燒難食係猥自枉屈嘅表現囉

你淨係食過味千？

燶邊半肥瘦
屌你老母諗起都扯

日式叉燒=煲湯豬肉
你會覺得好食,只係因為你隊左佢落個拉麵度食
你試下隊港式叉燒落去, 肯定好食過日式叉燒

我覺得係兩種唔同食物...

日式叉燒=鹵水五花肉卷

日式叉燒個燒字點黎

日式叉燒煮完要用火槍燒架喎

日式配拉麵先好食，港式睇質素，正o個d配咩野都好食

兩樣野黎，梗係港式叉燒好食啦

有次係天龍軒食用西班牙豬肉燒既叉燒，真係正

其實好多日本人中意港式燒味

狗先食港叉

巔峰對巔峰嘅話
我會揀廣式燒味
一般來講，就日本街邊店屌打香港燒味舖